\documentclass{article}

\begin{document}

\begin{flushleft}
    Kepada Yth.
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
    Bapak/Ibu dosen kelas 1ka04

    Universitas Gunadarma
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
    Dengan ini saya orang tua dari:
\end{flushleft}

\begin{center}
    \textbf{Nama: MUHAMMAD BAGUS MAULANA}
\end{center}
\begin{center}
    \textbf{NPM: 15113852}
\end{center}
\begin{center}
    \underline{Kelas: 1KA04}
\end{center}

\begin{flushleft}
    Memberitahukan bahwa anak saya tidak dapat mengikuti perkuliahan
    seperti biasa dikarenakan sakit. Oleh karena itu mohon kiranya
    Bapak/Ibu dosen dapat memaklumi.

    Demikian surat ini saya buat, atas perhatian dan waktu yang Bapak/Ibu
    dosen berikan saya ucapkan terima kasih.
\end{flushleft}

\begin{flushright}
    Hormat Kami,

    TTD
\end{flushright}

\begin{flushright}
\end{flushright}

\begin{flushright}
    Indah Fitria Anggraeni
\end{flushright}

\end{document}
